泰國新增一起新冠肺炎確診病例：來自中國，一家九口全部確診

泰國新增一起新冠肺炎確診病例：來自中國，一家九口全部確診

新加坡聯合早報消息，泰國周一（17日）新增一起新冠肺炎確診病例，患者為一名60歲中國籍女子。此外，泰國也加強了對新加坡和日本入境者的冠病檢查。

泰國衛生部常務次長蘇康在記者會上說，這名60歲中國籍婦女是之前確診病患的家屬。該婦女確診後，她們一家九口所有人都確診患上冠病。

泰國目前的確診病例達35起，其中有15人已康復出院，另外20人還在醫院接受治療。

支那肺炎

秦國都係抵撚死

投票
一宗
一起

呢個支那家庭名乎其實冚家鏟

九個人一起中招

齊齊整整.gif